README
0. terraform installieren (https://www.terraform.io/)
1. Download des terraform codes per git clone 
2. Initieren des terraform projects - Konsole# terraform init
3. Erstellen eines AWS API Keys für einen IAM Nutzer & Download des AccessKey & Access aws_secret_access_key
4. Anpassen der Shared Credential Referenz in main.tf
5. Erstellen des SSH Keys (ssh-keygen -t rsa host-key) - siehe main.tf (hier: /Users/deamu/.ssh/)
6. terraform Execution Plan erstellen: Konsole# terraform plan
7. terraform Execution Plan ausführen: Konsole# terraform apply


#
# ~/.aws/credentials (siehe main.tf)
#

[profile proact]
aws_access_key_id = AKIA………..JKQ
aws_secret_access_key = /Km9......123456789101112+ik/uMHF+

